日本防衛廳揭中共航母真實戰力

日本防衛廳剛剛發佈了2020防衛白皮書，評估了周邊國家的戰力，自然也包括了中國大陸和台灣的戰力。其評估的武器數量和服役人員相當精確，有台灣專家確認，關於台灣軍力部份的數字絲毫不差。

日本的防衛白皮書評估，中共的殲-15戰機共20架，比一般推測的30-40架少的多。這個數字，暴露了中共航母的實際戰力。總共20架殲-15，連遼寧號都沒法滿載。按中共公佈的數據，遼寧號可搭載24架殲-15，山東號可以搭載36架殲-15。現在的艦載機數量，連一艘航母都沒法滿載，實際戰力可想而知。

中共媒體曾不斷炒作，遼寧號和山東號將進行雙航母演習，看來不大可能了。當然，也可以各自搭載10架殲-15，出來作秀，然後趕緊回港。

美軍雙航母剛剛在南海演習，各自90架艦載機晝夜起降。中共曾計劃8月份在南海演習，人們還猜測，中共的雙航母是否敢前往南海，與美軍的雙航母對峙，現在中共騎虎難下了。中共的雙航母應該不會各搭載10架艦載機前往南海，否則太丟人了。中共航母不去南海也同樣丟人，但若只派出遼寧號，顯然又勢單力孤。當然，山東號可能至今都沒有正式完工或測試，只是去年底急於到海南交艦，演了一場政治秀。

4月11日，趁美軍航母的空檔期，遼寧號曾出海，4月30日，就返回青島基地，完成了一次遠航的游擊戰部署，蒸汽動力也只能如此。遼寧號也早已暴露了不能夜戰的短板。遼寧號2012年交艦，8年後，艦載機還不能滿載，說明中共的殲-15確實不過關。

殲-15仿造前蘇聯的蘇-33，自重太大，還採用國產發動機，遼寧號又沒有起導彈射器，殲-15掛彈後，只能帶半箱油，才能安全起飛。中共的加油機還不過關，目前只能用另一架殲-15載滿油，少掛彈或不掛彈起飛，給另一架半箱油的殲-15加油，再返回航母加油。總共只有20架艦載機可用，就變成了最多10架真正能出擊。

中共航母出動，至少要配屬2-3艘驅逐艦和1艘補給艦，水下可能2-3艘潛艇，這麼大的艦隊出行，只為了10 架艦載機的戰力，顯然還是留在港口裏最好。

4月份遼寧號出航，曾與美軍的美利堅號兩棲攻擊艦相遇。當時，美利堅號搭載了11架F-35B垂直起降的第5代隱形戰機。美利堅號毫不避讓，直接與遼寧號對峙，可見美軍早已掌握了遼寧號的底細。

中共急於打造航空母艦，模仿了落後的前蘇聯模式，艦載機也模仿前蘇聯，實際都走了彎路。幾百億的人民幣花出去了，目前無法真正實戰，難怪前海軍司令吳勝利、船舶重工前董事長胡問明、總經理孫波先後落馬，這個腐敗的窟窿實在夠大。

殲-15隻有20架，說明達不到要求，並未量產。中共吹噓的殲-31，又開始模仿美軍的F-35，目前仍然在研製中。更有的說，殲-20上艦，但殲-20比殲-15更重，如何上艦？而且日本防衛白皮書也評估，殲-20目前22架，也沒有量產，幾年下來，技術顯然也沒過關。中共的航母真成擺設了。

支那打j最勁

我信日本仔講既野呀

中共航母太強大了
日本仔又可以改裝下自己d「船仔」了
甲午2.0

中共d航母做到艦載降落未

日本二戰同美帝係太平洋隻揪隻果陣 共匪做緊乜野

出雲號加F35B都仲打得

內戰 比人打到仆街

實力不足,唯有走歪。

大陸兩架垃圾艦好似仲用緊彈弓起飛
起飛一架既時間等如美軍飛十架

十萬里大長征! (翻譯: 俾人打到走難走足半個中國版圖)

美國應該唔係單單兩個航母去南海，應該係成個艦隊，有冇巴打知？

咪話我唔醒你啦中共

你有好多殲11系列㗎嘛，遠少少睇同殲15冇乜分別，雖然飛唔到不過如果放幾隻喺甲板上面扮吓嘢，可能呃到美國佬以為你有50隻呢

不嬲去得都係戰鬥群
有好多隻巡洋艦驅逐艦潛艇保護

得條垃圾滑躍甲板

還掂堆航母都係做show不如「艦載機」用晒吹氣嘅咪算囉 就算隻航母沉撚咗都起碼都仲有堆大浮床喺水面救人嘛

2cv + 4warships
水底個d 唔會公開話人知

得2隻船同20架飛機？？
老老實實一個明日大嶼貴過上面所有嘅

唔了解都唔知原來渣到咁

基本上，殲15無得同F35間，做硬靶機，殲20就有得間吓，不過都係無得打

就係咁中共先覺得會贏,要贏既原因我地點會知?

留名等睇乜乜中共國防教授乜柒將軍兜話現代戰爭要咁打先贏

其實你一google就知答案
多用腦好嗎

二戰時航母都已經唔會自己一個出動啦

玩具

美軍響架航母度揚下張綠卡班摺被軍即刻sir this way啦

見文章冇提所以咪問囉

得20架…

大紀元

將j20個發動機拆左佢就上到艦囉，飛唔飛到係另一回事啦，反正都唔會有正式既起飛片比人睇

笑咗

反而想知架仔軍事實力而家發展到咩程度

一人一篤精

中国打平民就叻 世界一流

航母一向係成個戰鬥群出動 就咁出航母同箭靶有乜分別

大紀元，睇下算

戰機幫戰機加油咁新穎

紙老虎 落水就會-溶

改裝埋出雲號
轉晒用f35b 就世界第2強海軍

其實呢篇文都係上Google可以搵到
唔使post上嚟喇，摺撚咗個討論區佢啦

你都戇尻
你唔搭佢我答
係，去親都有驅逐艦同潛艇護航

已經改裝緊

我要北洋艦隊 2.0
我要馬關條約 2.0

唔該巴打

J10海

次次見到軍事新聞又諗起幾年前You no gun
根本香港人如果想要gun買埋人地成個航母戰鬥群做僱傭兵保護香港都無難度

諗起Metal gear 個啲decoy

眾裏尋它: 唔使驚，我地有轟6K加長劍

不過整啲大貼紙 痴係甲板
上空睇落好似好多架戰機咁

日本這幾十年需話係戰敗國，好多軍備唔準擴張，其實佢好多貨柜船隨時都可作後備軍事支援用途

偽裝機
諗住擺喺隻戰艦上面可以用嚟嚇吓人？

唔係想吹棒中國
但係你哋都應該理性少少
睇下呢兩張圖,
就知中國製造嘅級數有幾高

我講係製造吹氣公仔嘅級數

吳勝利

中國自己話美軍30分鐘90架，自己60分鐘24架

大紀元 信一半
姐係有5部機出到海

美國佬切斷左佢鐵礦、同石油補給。
唔係都有派打

dogfight都未必贏f35，f35改完個飛控系統之後靈活過以前好多

點會冇擴？
只不過因為法律問題,所有艦都係叫「護衛艦」

我硬係覺得日本仔應該靜靜雞係到造緊高達
大魔 同 自護號

邊洗放咁殲11, 你估美國d衛星流，睇唔出係殲11咩…

直接放d空殼既殲15上去咪得囉整個空殼有幾難，難係難在d零件，尤其係引擎搞唔掂

肥電本身動力就好撚勁

打自己人夠狠。對外就成擺設

戰區88 風間真又要出動lu

資源集中晒搞死香港，仲邊有錢

唔係得你咁諗

兩隻外觀差唔多㗎
都係Su-27老番

好簡單，新加坡GDP 同經濟力量同香港差唔多，而新加坡已經有一支喺東南亞數一數二軍隊。而其實用GDP 同人口計，以色列都唔係多香港好多。

不過，香港缺乏重工業同地理上太近中國，喺冇美國直接支援下，要用軍事力量對抗中國係冇乜可能。

現時中共海軍隨時連二戰日本海軍都打唔贏

一定係研發無腳嘅 有腳諗真啲好蝕底

f35雷達偵測勁”籤”20咁多, 分分鐘20未見到佢已經比一支飛彈收咗皮

邊係彈射，『劃長』起飛

殘20未有實戰
哂氣

高達起緊，睇youtube個gundaminfo有片
（不過都係裝飾，唔打得嗰隻）
（暗啞底有冇其他貨就唔知嘞）

我都唔幾理解點解中共抄蘇聯引擎抄捉幾十年都可以搞唔掂

當英國海軍死左呀?

攪咁多不如用返陸基算啦

係10架
另外10架係幫另一架入油

美軍：屌你唔好玩串個party喎，我下年點申請加軍費呀

整F35 再灌氦氣，咁仲可以垂直升降

個樣咁似F16

篇野其實係咪有保留，傳緊係落唔到機

但叫班友即刻解放台灣
又多多藉口話不了

人地玩緊生化武器

美軍：中國好強，我們會輸，請給我黃金
元老院：...........

係F-35B，

36架
俾你滿曬先出殯要幾耐先起飛曬

中共航母出動，至少要配屬2-3艘驅逐艦和1艘補給艦，水下可能2-3艘潛艇，這麼大的艦隊出行，只為了10 架艦載機的戰力，顯然還是留在港口裏最好。

山東石，出擊！

彈弓係先進技術
佢哋得斜板

屌得好

內鬥緊

抄到盡咪又係蘇聯
而家俄仔d引擎都唔得

目前只能用另一架殲-15載滿油，少掛彈或不掛彈起飛，給另一架半箱油的殲-15加油，再返回航母加油。

咁同太陽能電筒有咩分別？

人地俾你抄先得架，賣完引擎俾你，無話包設計圖…

不過我有樣野唔明，成日都傳俄佬賣出黎既引擎係燒死晒，所以無人睇到入面係點…但我又真係唔認為可以燒死到拆唔到…

我比較相信係引擎入面要有d零件/晶片係好精細，大6自己係做唔到(要記住，原子筆粒走珠大6都係呢2年先做到)…

另外引擎行得勁時應該勁熱，大6可能做唔到咁靚既鋼水去令引擎持續地全力運作。

十架美軍機上左天，啲機師猜贏可以打佢落嚟

ccp就係武力唔夠人打 所以先用舉國14億人既輿論同埋經濟力量（只可以有一種聲音既力量）輿論 黑客 偷取科技同埋監控滲透民主國家
如果夠打 一早就打緊仗了

氦動力戰機

嘩 日本呢份report
搞到美國加唔到軍費點算

中國啲武器拎黎打人民既姐，叫佢去打仗。
含得撚啦

中共航母配真隱形戰機
嚇跑美軍艦隊了

不能夜戰

二戰後期既航母都不如

美軍前期有運 如果唔係二戰可能要打多5、6年仲有菲律賓海戰 差D俾大和號偷到雞

F35唔只係戰機, 仲係前線控制平台sever
睇台灣軍事專家講一隻F35可以控制好多隻無人機, 又可以同F16V同步, 即係F35 自己/身邊D無人機負責LOCK目標, 身邊D F16自己咩都見唔到既情況下已經可以開火.

渦輪轉速達超音速，密封的渦輪如發電機要灌氫氣減低損耗
而戰機渦輪要直接同空氣磨，鋼水差啲都唔掂

將來請善用篤灰熱線
避免呢條老婆係美籍嘅撚屌走到去美國

篇文無解釋到點解不能夜戰…

真係廢到紅外線夜視都無?無理由掛…
定係美國d隱形技術係防埋紅外線?

如果on99 咁只靠肉眼同雷達，美國一出隱形機，咁夜戰時雷達又lock唔到，咁就真係無得打

F-16J都夠做

諗起呢個

逆向工程係逆向唔到冶煉過程
正如俾舊雞尾包你
你最多化驗到餡有乜, 落左幾多面粉幾多糖幾多雞蛋
但舊面粉要搓幾多下, 入爐焗幾耐, 要用幾多度先做到咁既效果
呢d唔會check得到

北洋艦隊2.0

就好似可樂咁 比你分析晒所有成分
你就係複製唔到個配方

Buddy refueling 不嬲都有

應該係指無夜晚海戰經驗 做唔到訓練

連鋼水都抄唔到
會唔會急速轉向時架機解體

係咪連大紀元都當真source?
唔好睇太多

支那人打飛機嘅威力嚇撚死美國啦，F35算得咩

推

中共已經抄左su27個引擎，但已經三十年前既引擎喇，俄仔已經有新款
仲要聽聞因為鋼水零件質素差，飛行時數仲少過俄仔就要入廠。依家中共又想買俄仔新引擎黎抄，普京睬你都傻

btw su27都係中共放棄東北同海參崴主權換返黎

一隻島風埋身射兩支魚雷已經可以收支那皮

仲唔派遼寧號去加勒比海巡邏

海軍司令吳勝利

理情d睇，一定唔會好似呢篇野咁講到咁弱…

但同美國打就b9b喇，另一個post 講美國架機直飛過中國，即係話俾中國知根本無得打…

美國禁左敏感科技
用咩整戰機

北洋艦隊至少仲有外國野
支那海軍

加賀準空母都勁過呢架古董航母

有國安法，唔驚！

假新聞 中國軍事好撚勁 戰機收埋晒咋
唔使講武統台灣只需一日 等待习主席發號施令可以一統全球

喺延安扑緊啲村姑

其實大家留意下支那成日話軍演
但次次唔係播舊片就得張新聞稿

根本好多嘢都係吹出黎

實戰又無軍演又少
聯合軍演先真係出黎做下樣

靠把口就贏到

俾泰國d舊機sm

草船借箭 有料

如果山本五十六未死 日美真係五五波

要兜過南非好想睇遼寧號大遠征

用草船借箭的方法整百幾架紙做的擺係到咪嚇得下人

都唔洗講航母
打春子？
雜大大人頭落下未？

船堅炮利

要幾多奶媽先夠?

劣根性 所有野都係抄先整到

J20搞掂個引擎問題未?

你知唔知個引擎要長期受幾千度高溫而不影響參數，民用噴射引擎都未造到，可況係戰機矢量引擎

呢單野藍果邊禁得好勁，我個小粉紅軍事宅老爸完全唔知

煲大佢

即使俾佢避左都冇用 中途島一輸 注定要失敗

呢啲真係decoy嚟嫁嘛

就算日本唔改出雲級個兩隻DDH
本身佢其他艦艇質素都已經非常唔錯

反潛又有潛艇又有 基本上真係只係差航母個條chain
唔係世界第二都一定係頭五

英國反而自從80年代縮左規模之後有d摺

聽講速度同iron man 差唔多快

原來得廿架

diu好慳油 機師都慳埋

都有外國野

咁又唔公平嘅
人地出雲級係呢廿年嘅產物

你同冷戰期嘅貨櫃船比

放幾百架上天，吸下火力都正

700萬人係好撚多人
有D人唔識野成日比5毛大到

以色列9M人
瑞士8M人
已經係區域強國

就係唔知先問

ccp santion LMT 唔買f-35，LMT 會破產

先安內，後擾外

唔起高鐵三跑港豬澳明日大愚
呢度啲錢都夠武裝軍隊了

dogfight 連祖國av8都係靶

中共自己打飛機就最叻

抄完賣岀國際市場，接哂俄佬唔食嗰啲四五線豬頭骨。
一線肥肉比歐美食
二 三線少少肉比俄佬食
中國只能同烏克蘭爭下嗰豬頭骨

習種再世亮俞

人地一向重質不重量。仲有，人地八十年前已經玩梗航母

中共最厲害不係好有錢 軍力強
而係海內外中共黨員 各種類既党間諜 搞滲透活動
收編同控制班外國既投共外國人為党辦事
出賣外國本身利益同價值 協助党稱霸全球
直到2018年還成功既大方向
而家就因為武肺開始反彈了

J15 個引擎 追得上廿年前f119 未？

日本都係無能力國產架啦 都係買美國貨
不過keep住做技術驗證 好似心神咁

然後專心撚合金材料 撚到美帝都要同佢買

人地科技一向有實力，唔係靠吹，雖然無乜可能重現當年光輝

滑翔

種鴉片

俄狗唔係傻，點會賣勁嘢俾鄰居，賣得俾你一定係出口版，仲要差嗰啲

人哋日本知道美軍唔賣神盾系統 所以自己整一個出嚟 仲要同美軍55波嘅性能 同埋日本係有自行造艦能力

咁似高達既 彈d汽球出去

我估都係靠東風多，現代戰爭航母其實唔需要對戰。

其實係未有彈道導彈射艦嘅實戰例子所以靠東風呢點有保留

嗰兩隻垃圾係做嚟俾班國內低端人口睇，全世界都一早已經知兩隻係海上移動標靶

你要記住，東風勁都係支那自己吹出嚟

雖然中途島日本有好大部份輸南雲 但美帝贏到都食幾重天時

笑話

幾百億的人民幣花出去了，目前無法真正實戰，難怪前海軍司令吳勝利、船舶重工前董事長胡問明、總經理孫波先後落馬，這個腐敗的窟窿實在夠大。

大陸繼續貪啦唔好返貪腐喇

南京條約2.0

垃圾支共只係識恰d手無寸鐵既人
同古惑仔冇分別

殲-15仿造前蘇聯的蘇-33，自重太大，還採用國產發動機，遼寧號又沒有起導彈射器，殲-15掛彈後，只能帶半箱油，才能安全起飛。中共的加油機還不過關，目前只能用另一架殲-15載滿油，少掛彈或不掛彈起飛，給另一架半箱油的殲-15加油，再返回航母加油。總共只有20架艦載機可用，就變成了最多10架真正能出擊。

30-40 架係吹出嚟
真實嗰20 架重係殘廢坐輪椅要人扶

學人搞軍事

好似二戰日本試過單派航母編隊做誘餌調虎離山，
然後集結其他艦船配合主力戰列從另一方向backdoor,
結果是除了雪風號外大破既大破，
沉沒既沉沒。
我諗都係得巨艦大炮上腦既日本海軍先會敢樣用航母。

當年2戰對比最屈機的美帝都唔係好光輝。論戰機引擎性能2戰大日本帝國始終都比唔上美帝。

佢d戰機係犧牲防護，偷輕哂來換取機動性。

強弱係相對嘅

將支那版圖拆分10份
香港應該就有少少能力長期抗衡

珍珠港撻Q都唔算失敗 反而中途島輸on9加人地有運 臨門一腳射斜再輸反撃 不過都佩服美軍係軍備劣勢之下都反殺到

中共最可怕嘅係滲透
由內部摧毀
呢方面係世界第一

日本計錯數 作地唔記得計10架殲系列入面有一架個引擎會無啦啦死火 測試果陣都唔只發生過一次
所以條數應該係9架去送死 9架去幫手加油送佢地去死

所有基本工業先天不足 一開始就魔改到天花板 先贏到美國 其實已經好癲 日本連機床都要外國入口

陸軍，海軍內鬥都係搞到輸到一 仆一碌既原因

唔係marketing purpose咋咩?
J20得個樣咋喎

文盲

日本二戰已經幾款航母，有大有少，仲要出口埋圖紙去納粹德國等佢地自己砌。

唔熟軍事,但日本仔好似艦隻淘汰得好快..

依家人地d戰機仲可以垂直升降
支那都係返去替被 日日派華春贏出黎口水戰算啦

山本五十六主張同美國和平相處 但班陸軍打到心雄 走去撩交打

喺延安種緊鴉片

隨時連隔離北韓都打唔過

可唔可以講多啲？

七分發展兩分應付一分抗日

喂 咪提水啦
咁搞法美軍用埋雷達都偵測唔到支那d機

如果英國隻卓越號未劏都勁過佢。

日本2戰有大和～武藏～中共得老毛

現在日本有自衛隊，中國有自慰隊～仲要係J日本AV

航母駛咩載戰機
載住一船五毛，去到對住美軍一齊打飛機，仲唔投降嚇到雞飛狗走

佢寫到咁，咁點r 撥款擴軍

陸軍仲要信錯個廢柴同鬥氣，搞到好多軍人壞血病死左

如果唔係有日本國憲法第九條限制
要重建現代一航戰冇難度

唔怪得佢哋死腦筋，記住當年的時空仲係大艦巨砲主義時代。

要扭轉幾百年來根深蒂固的慨念唔係咁快咁易做到。

當然，因為美帝最快能適應並將呢個新慨念發揚光大，係佢哋贏得太平洋戰爭的原因之一。

舊軍人思想垃撚圾

擺D DUMMY引敵人出手 先

太垃圾 唯有用二戰時侯已經outdate 既戰術

//存在艦隊（Fleet in being）是海軍戰略理論之一，指一支海軍艦隊對某一片海域施加影響力，但從來不離開其主要港口。一旦離開港口，這支艦隊就有可能在海戰中被消滅，而不再能影響敵人的決策；但如果其一直停留在海港之內，敵人就不得不為了防備它而部署軍事力量、甚至改變戰略決策。存在艦隊理論通常由在制海權爭奪中較劣勢的一方使用，是一種削弱敵人對特定海域控制力的手段，而不是主動奪取制海權的手段//

個陣日本已經失去左大半艦載機編隊，因為工業生產能力無可能同美國比。美國可以做到跌一升二。

航母同戰機有咁難整咩
中共咁有錢同騎劫咗14億人同偷咗多科技
都整唔到一個似樣嘅?

用返八十年前既帝國聯合艦隊
都有機會全殲中國解放軍水師

屌北洋艦隊咪就係咁死 德國艦都係主動出擊打撚到英國佬傻

冇得降落？當condom呀？

問題係一日唔開戰 一日都唔爆煲

俄羅斯始終唔夠錢養，出勤率低。日本係官兵不足。

對中共軍事落後既程度黎講，係困難。
就好似汽車品牌一樣，咁多年黎都未有一個国產汽車品牌可以打入國際市場。

坦克氣球陣既震懾力
都大過解放軍打J系戰機

模型機

講到呢度又搞到我懷念“海軍咖哩”啦，突然間好想食。

唔知幾時先可以再飛去日本食海軍咖哩

其實主帥問題
大炮巨盤追求係決勝負 唔能話全錯 適合當時陸軍戰鬥思想
某程度上美軍都係要多謝日本偷襲 戰艦受損 反而航母無事
加上日表現強大 因此美方可推倒重來
歷史有時太巧合 無計

殲-15仿造前蘇聯的蘇-33，自重太大，還採用國產發動機，遼寧號又沒有起導彈射器，殲-15掛彈後，只能帶半箱油，才能安全起飛。中共的加油機還不過關，目前只能用另一架殲-15載滿油，少掛彈或不掛彈起飛，給另一架半箱油的殲-15加油，再返回航母加油。總共只有20架艦載機可用，就變成了最多10架真正能出擊。。。。。。。。

神風敢死隊

有無片介紹下航母既概念學下野
youtube 一搵好多 但唔知堅定流

最難係引擎 佢地計戰機引擎都可以飛飛下死火
咁仲點整核動力航母呀 一陣行行下真係會爆架
出左海先爆都仲好d 一陣係岸邊爆就成個軍港唔要得

如果美國唔係執到架接近完整嘅零式
我諗美國仲需要多啲時間破解佢

d fan blade用用下甩出來

其實我信係勁，不過我都信中共唔會用，因為係要用核彈頭先得，點會用

體制腐敗，啲錢每一層都貪咗一部分
仲要越紅越貪

日本石桓島有個海上保安廳基地，仲有個機場，所以有航母只係去到南海遠啲咁解，無都可以攔截你出唔到太平洋。

南雲忠一誤國

都未計摺被 摺被能力世界第一

為果十架機搞咁多野 縮返入個港口到算啦

英國

日本

又黎依啲傳言
根本P40同F4F唔好同零式鬥轉，佢地用BZ都可以對付到零式

F6F, F4U, P51D根本同果部零式無關係

同果部零式有關係既係F8F, 同埋P47N, p51h依啲減裝甲版戰機

第一部改裝航空母艦就係日本製造

南雲一路都係好忠實咁執行山本五十六既計劃

仲有日本根本無可能贏美國

海軍咖哩
去過橫須賀食過一次
幾正

F-35B 都要條短跑道，AV8 係唔駛跑道就Full Gear 升空，不過缺點係得亞音速。

心態問題 根本冇人真係有心做科研 個個淨係諗住呃錢移民美帝

美軍80年前d轟炸機係海上起飛炸完日本去中國land

中共國d高級鋼材唔得，而家d航母要艦降要幾條超勁鋼索去拉停部機，飛機個勾又係要用靚鋼

基礎工業唔得點樣學人做世界強國

我終於明白點解美軍要封印日本軍事力量
唔係怕軍國主義復辟
而係佢哋會嚴重影響經費撥款
美軍：

五月新聞：

「英國「泰晤士報」引述美國國防部消息人士報道，五角大樓模擬2030年在太平洋與中國爆發海上衝突，美軍將會戰敗，而且難以阻止解放軍武力攻台。」

無啦 美國部國家機器太勁玩埋月刊航母點打
所以我反而更欣賞日軍可以係係前期用戰略建立到少少優勢

個比喻

我以為係二戰紙坦克添

因為日自艦隻數目有封頂，所以佢封存左兩代舊艦，但舊款都好抽得。

遼寧號可搭載24架殲-15，山東號可以搭載36架殲-15
vs
美軍雙航母剛剛在南海演習，各自90架艦載機晝夜起降。

改裝第一係英國，第一艘完工先係日本

算9數啦，芝麻仁要自殺唔通唔畀佢咩，快手快腳清洗晒班垃圾，大家手持午餐肉復興東莞好過啦

餃子級海

而家美帝戰爭機器全開的話，應該會變成月刊美利堅級當LCV配F35B海。

周刊/日刊的話就海中程飛彈

有得打 前期CV 4v3 仲有大和號 中途島前夕仲有重創美軍一隻CV 美軍飛機又蕩失路 根本就係食硬

見到個M字 發現開始畀波台班仆街同化

//美軍雙航母剛剛在南海演習，各自90架艦載機晝夜起降。中共曾計劃8月份在南海演習，人們還猜測，中共的雙航母是否敢前往南海，與美軍的雙航母對峙，現在中共騎虎難下了。中共的雙航母應該不會各搭載10架艦載機前往南海，否則太丟人了。中共航母不去南海也同樣丟人，但若只派出遼寧號，顯然又勢單力孤。//

笑到我肚痛

二戰既日本點打贏底特律既汽車工業同德克薩斯既油田?

當然底特律汽車工業最後都俾日本打殘

幫襯俄老買算啦
之後叫吳京出手

出到南海已經可以還神啦

係延安耡緊地

外交部已經投降、都冇得打

諗起呢 d 擺上去甲板到時比風吹到好似汽球咁都幾滑稽。

打仗時變哂零式戰機，一去不返

赤城號到宜家拎出來都唔失禮

英國都有兩首航母加一堆f-35B

認真咩

當年珍珠港擺咗美軍三年嘅石油存量 如果日軍成功炸到 預計會推遲太平洋戰爭三年 三本五十六希望用三年幫日本爭取時間 可惜班友仔貪功去咗炸船 浪費左機會 三年夠日本打澳洲

共匪當時就緊係匿埋向山區度燒雞翼。

唔駛講到咁深入

直接d講，就算搵蘇聯佬去強國整都整唔返出黎

冇架生冇材料，樣樣次貨整條柒

咁當和平兵係唔錯。

大佬 啲數字係日本防禦白皮書入面架好心你哋上yt睇下年代向錢看啦

咁即係浮游炮咁

Newtype呀

延安整風
窯洞換妻
種鴉片賣
與日合作
偷襲國軍

有人出嚟嗌唔好睇少中共未？

半導體就係咁，有人都好，冇架生（euv)，冇材料都冇用。

科研係要唔停咁倒錢入去基礎工業同科學度，全世界最吸引基礎工業科學人材的係邊個國家

其實山本五十六個mindset 都無諗過可以正面衝突打贏美國 假設真係推遲三年太平洋戰爭 我唔認為以當時東亞嘅資源真係夠玩月刊航母/大和級 如果唔係一樣都係會好似第三帝國打蘇聯咁輸資源

不嬲都話美帝5分鐘上曬成個戰鬥群上天,支那只可以上一架

限米煮限飯 打沉佢幾年都好 起碼有籌碼

打美國果一刻就注定日本會輸
要偷襲珍珠港就係因為美國禁運 日本就快連石油都無 唔好講整武器既機床 ，係迫住日本打美國去偷東南亞

一開戰美國 所以工業物資就停晒係度 同依家既支那好似

英國潛水艇, 驅逐艦太少

就係基礎工業不足注定果陣日本唔夠資格同一流國家開戰
當然佢先天不足都可以魔改到零戰可以同美國一爭長短係值得J一世

其實，真正要令西方世界認真應付的中共法寶只有“統一戰線”。

利用自由世界的言論自由同自家人口，ai技術，不停發報假信息，大外宣去達到自己的目的。

中共呢個無形中引導，控制人的思想，甚至思維方式，先係最可怕的武器。

我會話呢樣思想滲透同操縱輿論方向，甚至比武漢肺炎同核彈更具威脅性。

唔好比小粉紅見到，唔係又小9日本仔開多條戰線，口交部就真係多得你唔少

起緊

究親係小學雞比人呃，定自大成咁

其實做乜軍事機都會track到
Track到支那都冇反應咁柒

唔好講話艦載機夠唔夠，艦載機飛行員比20更少

屌你老母 芝士漢堡

睇年代向錢看 矢板明夫分析

果兩條眾裏尋它同她含着他的牠

沒可能!中國軍事最強大
一架殲-15戰機夠打一隊美軍艦隊

好少喺連登見到咁有愛嘅留言

雖然唔知講咩。但30架同20架殮15飛機都唔係好大分別者。

搞咁多，悟空一個搞掂啦

除咗美國之外有
幾多個發達國家會係咁生產航空母艦
美國仲要玩到核動力玩到第三代
支那依家先至有兩間常規動力嘅航空母艦
淨係呢一樣嘢已經落後唔知幾多個世代啦
更加唔好講夜間作戰能力

抄俄佬
俄羅斯的新式武器：充氣飛機和導彈

20世紀北洋艦隊 vs 日本水師

強國手榴彈都炸到戰機，1架戰足夠完爆美帝啦
唔好忍，打柒美帝啦

二戰已經有，有幾新式？

簡單啲講, 即係全部都係模型

btw

白皮書講中國海軍嘅原文

F35B 垂直升降 個20架戰機 遂架戰機慢慢起飛 人地晨早列晒陣瞄準個跑道

而且據聞F35B 係400公里外已經可以鎖定目標 中國個架要50公里內先可以打到

喂講真啦 真係係暑假試下打返場啦 香港人好耐無飲香檳啦

蘇聯都知自己搞航空母艦唔夠料
整隻裝到幾架飛機嘅黑煙巡洋艦，當係人有我有算數

然後再整隻核動力武庫艦玩返巨艦大砲好過
隻艦裝晒核彈週街走，夠薑你就打沉佢

反而想睇埋架仔點評價台仔戰力

無人貼？

堆半油痴15仲練緊dogfight

老實講第一次見依張相應該會覺得好震撼，一隻aircraft carrier會有咁多保護，成廿幾隻圍住，前面4隻係咪潛艇

btw 張相係幾多年前？

如果西方國家繼續任人偷科技走 2030年可能真係輸
你睇下美國幫人培養左幾多核子火箭工程師

正式叫就講兩個戰鬥群
係咪成個第7艦隊就唔知

買F35 咪得

支那機師可唔可以天黑解落?

入黎為左睇煙通圖 竟然未有

叫你縮返去你老母個閪度呀

最on9係隻閪手指住自己個腦

自己研發戰機仲要美國都讚勁
但冇實戰測試

係俾哂班小粉紅買外國樓同林寶

加勒比海都唔係美國專屬海域
春哥暗示南海唔屬於中國

架仔白皮書有講未來6代戰機
有啲似yf23

快啲整埋赤城啦，赤城加賀齊出

敵軍表示點解雷達掃唔到，唔係得20隻j20咩

英國海軍真係廢
一 二戰係勁 但係係戰列大炮 宜家冇用

其實明知佢咁廢，不過大家夾手夾腳收佢皮啦。打一個禮拜之嘛。
打完你哋咪分左佢囉。

唔會勝利
胡亂問個明白
老豆老母唔識字我理解
升佢果個又係唔識字

Japan has White Base and Gundam

都未講隻航母速度慢幾節
打贏又追人唔到
打輸又唔夠快走佬
仲要佢用盡全速係嘈到仆街
佢個種嘈係大聲到幾百海里比人聽到個種
就算唔比人發現 船上啲士兵都頂唔順掛
耳膜都流血 唔怪之得解放軍講野咁大聲

識咩啊你地，兩隻航母駁埋一齊條跑道咪夠長囉

人地打就一個戰鬥群過去
大陸人仲好撚天真以為航母一隻隻咁去中國

一日未打贏一日都吾好低估對手

日本退役艦分分鐘先進過「其他國家」現役

北洋艦隊

有百尻幾萬解放軍 驚閪

游水過海都打殘小日本

將來主流會用垂直升降取代鋼索彈射 始終鋼材會勞損 英國伊利沙白號都係用F35B

厲害了我的國

日本買左百架f35 英國又有百架f35
其實日本果一百架f35已經夠全滅土共 佢只要係台灣搵到一個軍用機場 全取中國空權冇難度 地面果啲只會係訓練把

不過佢每一級艦都係一兩隻，係金剛級先4 隻。

前海軍司令吳勝利

講到咁唔掂
IJN 1942 年海軍都贏佢咁

英國果隻伊利沙伯女皇號屌打支那兩隻垃圾艇

某國到今日都整唔到AV-8 級數既VTOL

近來聽人講，中共宜家用 J15B 型。

隻翼唔識摺
冇理由你放甲板, D戰機唔摺起隻翼慳位

淨講戰機升空速度 一隻美航母已經勝過兩雙支航母幾倍
兩個美航母群唔洗打
唯有飽和東風導彈攻擊

所以強國依家打算專心搞無人機同飛彈同太空武器......

咪玩啦，STOVL 有排都未夠班取代CATOBAR
整STOVL航母+ F-35B 純粹係因為唔夠錢咋

2個航母戰鬥群
就已經要用晒佢所有驅逐艦 + 大部份巡防艦
仲要留返D放本土, 其他海域, 否則會戰力真空

2艘航空母艦
2艘船塢登陸艦
6艘驅逐艦
13艘巡防艦
10艘潛艇

搶緊資源

其實如果二戰. 美國唔係研究到核彈.
唔知支那要捱打多幾耐呢?

都未計支那航母仲係要燒油噴哂黑煙好似驚死全世界唔知佢喺到咁

屌你老母蒸汽動力

笑撚到我， 宜家咩年代呀

CATOBAR始終成本高同效率低 STOVL 反應快 英國做過study 將Prince of Wales 轉做CATOBAR 發現除左維修成本增加 升降頻率無STOVL 咁高 所以第二艘先繼續用STOVL

果陣細個讀真係已經有疑問，點解長征打到越打越縮

搞黎都無撚用
又係半桶水同淘寶水平嘅料
搞無人機一樣可以有過重,控制唔到問題
太空武器都變太空垃圾
成個問題根源係d人度

不如美國直踩入強國領海，睇下有咩反應咪即刻知 lor

支那想同島國鬥海軍能力
想笑死人嗎

飛機做左喇，無反應

起多幾架登山纜車，借d意問日本買都得
1條唔夠咪2條，再換密d都唔係唔得

2戰時已經弱左喇，無記錯係半隊皇家海軍先打得沉卑斯密號…

福克蘭戰爭無喇喇去咁遠打，當時d人係好驚佢輸架…

咁人地都係「防務」為主嘅 真係夠用就算

即係限制左既自衛隊海軍都屌打老解？

架仔有冇整核動力航母技術

自護號係宇宙專用，整堆魔蟹同渣古好過喇

玩得gta多？
以為好似九頭蛇咁易升降？

現實垂直升降難度極高
而且升降速度太慢，唔乎合戰時需求

係我就用人力推動起飛

我大共有的是人

加勒比海係美國既咩

南海平均水深1000公尺

淺？

上圖係2000年6月20日既環太平洋軍演(CNV72)
下圖係2020年6月23日雙航母進入菲律賓海(CVN71, CVN68)

英國佬親手教出嚟，日本海軍從來都唔弱，佢哋on9在搞美國佬姐

求翻譯

以上呢個係 royal navy

只有英美日俄法先有本事由零開始去整航母。美法就有現役核動力航母

挑
小日本計漏左戰狼吳京
一個打你10個航母戰鬥群啦

英國DoD 做過研究 垂直升降比傳統彈射有更高sortie rate 變相動員能力同反應能力都高啲 但唯一不足係偵測能力低

法國果首唔係用核潛艇果個改裝咩

比美帝好似雞好多

用核潛反應堆，所以唔係好夠力。

海又唔掂
空又唔掂
得陸軍玩人海但真打仗十個兵九個都投降

無左制空，陸軍都係靶。

中共

岩呀
九個都投降
就算飛彈多都無用
美軍有太空軍 射爆衛星
到時真係境內互射

佢近排三次都射唔到衛星，你明啦。

又無chip 又無技術
真係憑乜同big boss鬥
一班小粉紅廢老藍絲永遠唔睇事實

強烈譴責小日本對中國航母戰力說三道四
我們又沒有招惹你
用廣東話來說
有冇搞錯
關你咩事

皇家海軍真係唔掂 依家得返6隻type 45 日本仔啲DD「護衛艦」唔係講笑

啪埋一齊一陣又話一航戰軍國主義復辟

wfc，咪又係得支那先會口交

法國技術唔夠，但又想要核動力，用左潛艇既動力系統改裝，始終潛艇同航母既體型相差太，法航母動力系統變左雞肋!!

仲要個彈射都係美國幫佢搞

你話遼寧號用嚟做教學，研究，培訓都叫合理
但係新個隻設計上都係舊，咁起嚟做乜

航母就係要遠距離，而家南海都出唔到

一search 殲-31勁多飛機片飛機文

中共最勁嘅武器從來都係騎劫14億人
到時拎14億人嚟做肉盾
歐美呢啲有宗教，道德嘅國家
反而係最怕呢啲

其實攔截鋼索唔只係得條野，甲板下面有配套裝置配埋操作人員實時監控

discovery有介紹過，我諗佢講得出應該都係抄唔黎果種高科技

80年

二戰嘅時候將美國海軍逼入絕境...

唔單止係海軍嘅功勞，零式機終極紙皮外殼所換翻嚟嘅特化機動力都應記一大功

你先係正解，樓上班人以成績睇返轉頭鳩吹
巨炮冇用，洗撚美國伊戰都開幾炮巨炮；航母開始就有先天問題，現在都係，洗燃美國講打親航母就等同宣戰，等食核彈

南進，北進；冇啦，武漢大會戰打唔死光頭佬，又拖唔到美國耐些，又唔肯放棄台灣，日本都係低輸

唔用彈射有尾流起飛間隔長過彈射

之前計過，支那全部機升完空開始組編隊果陣第一架起飛嘅就已經無油

佢地只想迫美國走，但日本跟本唔明，佢地會攪到澳洲個到；美國就算輸中途島，都唔會走。

海自反潛能力世界第一咁濟
美軍都讚

Push

出雲，武藏號

我唔知你地憑咩質疑中國實力
睇下呢條片都知，佢地隨時一幢樓都其實可以作為軍事用途

二戰好似已經有四架

外交部：中國無意挑戰美國

自曝其短

我國有十四億人 ！

日本2020國防白皮書發佈 （中文版）

可以的話PIN左佢

遼寧艦山東艦=定遠艦鎮遠艦

一打就散，學乜人做亞洲第一

日本即將用機動戰士投入戰爭用途。。

獨裁政權的特色黎
明明輸到仆街都要話自己贏
廢到仆街都要話自己勁
基本上獨裁就好似宗教造神咁
只需要看似強大 唔需要真正強大
一黎令支那人可以打飛機唔反共
二黎令反共支那人覺得中共好強大 反抗唔到

狗咬狗骨

自己啲宣傳片有影過艦載機降落

唔係高科技野，係經驗累積、慢慢改善
不過都唔希望支那學得黎支那識得愈少野，自由世界先愈美好

全文精句：

中共媒體曾不斷炒作，遼寧號和山東號將進行雙航母演習，看來不大可能了。當然，也可以各自搭載10架殲-15，出來作秀，然後趕緊回港。

咁叫咩航母
應該日軍二戰時都勁過支那2020

推光復香港 時代革命